其實點解大家咁擔心人流？？

其實高登06，07年之前都唔係主流forum,
果時主流仲係u汪，discuss ，什至2000fun都唔少人，
係淫照事件之後高登正式走入主流媒體視線，

其實03～06果段發育期高登不嬲都係小眾野，
果時討論氣氛好係因為大家會屌人，
但都唔會去得太盡，

果時主流科林一講粗口就「你已被禁言/已收到板主警告」高登就係有個自由嘅平台，唔啱就屌，冇得刪post，
先孕育到咁多創意文化出黎，

我相信過左黎嘅user好大部分都同我一樣，
期待更加好嘅討論氣氛，我相信好多人都會自律，
唔想呢度變成高登咁，
有麝自然香，少人就少人
小眾就小眾，我只係要一個好嘅討論平台（用家體驗就唔使再多講啦）
無論多人少人，我都唔會返去高登架啦

agger

can't agree more!

岩

推～

同意
見到d人話咩去個邊宣傳
講到打遊擊又暗號真係心諗做乜鳩
成班以為自己救世主咁
要靠宣傳先過黎都唔方高質得去邊啦

講得好

Forum係靠質素唔撚係靠人流，多高質post自然就多人睇，林早洩到依家都未撚搞得清個concept